強烈要求即ban 玄學大師詹惟中 (會員#50328)

上香港人嘅論壇撐澳門踩香港
屌你老母閪呢啲人唔撚ban嘅話對唔住成個香港

樓豬係咪支持引入膠登掟石制度

呢次關乎連登甚至香港人尊嚴
一定要ban

自己block撚咗佢咪算
連登大把踩港撚
下下都要用極刑有乜意思？

利申：一早完全封鎖咗嗰條友

姐係支持？

喺呢一單case支持

開壞先例後患無窮

咁算
唯有見一次屌一次